反修例示威至今 警方共拘捕6105人 檢控978人

義士不是condom!!
Source:立場

都有成千個

1000個